齋坐嘅集會有啲悶，但突然轉場就好好玩。

7.28嘅集會我有去，雖然開頭齋坐又悶悶地不過見到突然轉場又幾好玩，從而啟發咗我去搞個新遊戲。我覺得可以先制定一套或幾套遊戲玩法俾參與遊行或集會嘅大家知道有依啲遊戲可能喺遊行或集會間期會玩，唔洗怕遊行集會會悶同齋坐，宜家我地可以先討論遊戲目標、遊戲目的、參與遊戲嘅門檻、所需要自備裝備或道具，而遊戲日期係有機會同遊行或集會同期進行，但遊戲開始時間同準確戲地點就唔可以喺度討論，只要你自己覺得悶就可以搵識玩嘅朋友一齊玩，到時覺得齊人就再討論詳細地點時間。戲遊名我都諗好，叫『如水』，到時就可以問身邊嘅人「喂，有無興趣玩『如水』？」

我知我係P牌，但我都想幫到手。